# Лабораторная работа №2
Задания:
1. Приведение полноцветного изображения к полутоновому. Новое изображение
создаётся в режиме полутона (1 яркостный канал, формат bmp), где яркость
каждого пикселя вычисляется (взвешенным) усреднением каналов исходного
полноцветного изображения.
2. Приведение полутонового изображения к монохромному с помощью алгоритма бинаризации Чоу и Канеко.

Результаты работы:

1. Исходное изображение

<img src="book.png" width="35%">

2. Полутоновое

<img src="book_l.png" width="35%">

3. Бинаризованное

<img src="book_ck.png" width="35%">

1. Исходное изображение

<img src="xmpl.png">

2. Полутоновое

<img src="xmpl_l.png">

3. Бинаризованное

<img src="xmpl_ck.png">

1. Исходное изображение

<img src="xmpl2.png">

2. Полутоновое

<img src="xmpl2_l.png">

3. Бинаризованное

<img src="xmpl2_ck.png">
